[921 行動POST] 大西北要人

正式宣怖 921 係大西北行動日呀！！

首先3點係光復屯公遊行

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

屯門公園五大訴求
五大訴求，缺一不可！

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

交通：
巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960
紅橋站落車

黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）
3. 澤豐站落車，過橋即達

**不反對通知書申請中( 被狗留難中）

緊接7 點係 元朗恐襲兩個月靜坐

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自推 1/10

推唔郁都幫幫手

自推 2/10
921

自推 3/10
921

自推 4/10
921

自推 5/10
921

自推 6/10
921

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去十幾二十年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

自推 7/10
921

自推 8/10
921

自推 9/10
921

自推 10/10
921

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

921921

921好似係何妖吹雞日?有無得延遲一日18區應戰?

推
921

Push

所以我地要人多先可以保護手足安全

振興大西北經濟

Mon po 狗同廢老講921我地唔係講笑！

仲有9.29反共遊行啊

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

告到呢隻奶共雞無牌
唔係醫管局職員私藏醫管局制服係犯法

推

tag #sunukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

要人

831!

娜娜我來了

夜晚元朗先mark低
但未必搞得成

1. 好多人去完屯門 都無力玩多場
2. 假設屯門玩鋪勁
黑警會變大搜捕模式
3. 黨鐵可能封站

推呀

push

屌娜娜啦喂

屯門牛牛

各位入黎睇牛啦

推唔郁都要推

Pish

721

辛苦了

921

9.21屯門 元朗都有活動

行動post無人理

屯門有紅van 去元朗

留意朝早何妖有咩動靜

P牌路過

推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

921 屯門牛

‎921大西北要人

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

推921出黎

推921

921光復屯公

今日都有活動啊推啊

又幾好喎

要去何妖地頭同佢斬草除根

612 721 811 831 新屋嶺

勿忘721 831

推推推

921 靜坐

917 中環人鏈
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

推佢老母

行動post

大西北時間！！！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

推行動po

推呀

P牌推唔郁

大西北人

Tut

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

921 屯公

推 921

921何妖有行動
如果各區無兄弟攪到足夠人數既活動
一齊去機場, 再去屯門都好
聚埋一齊安全D

希望唔會入左機場, 唔夠時間出返屯門就好

大西北要人呀！！！
咩行動post都推唔到！
推乜嘢火車出軌呀！！！

921機場改左922

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

幫手貼出街

屯門

行動post無人推

721 831

大西北人表示出席!

721 721 721

721 有無人分享下屯門公園以前既相

召喚！！！

921 大西北見

稅務局單野失敗左？

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

推行動post

push

行動post

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

大西北要人

牛又出動

Tui

推唔郁照幫手

612 721 805 831 新屋嶺

我明白大家都有情緒, 但係依家最重要係繼續行落去。唔可以停!!行動POST一定要推!!

如果大家有時身/心太攰, 唔好自責, 放自己一兩日假冇人會怪你。叉好電又係一個手足。
最後, 強身健體啊!!!

行動post推土機出動

921唔好硬碰硬 人哋有備而來 帶晒警犬做護航 be water

[中共陰謀篇] 921大事件

[twitter戰線] 全民twitter 要人!!! 要人!!!

屯公再去靜坐涼冷氣，正

大家一齊入去騎牛!!

一齊嚟聲緩屯門牛

今次到我地幫番台灣。一齊簽德國聯署

順手幫幫台灣報恩

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

聽日918維園球迷大和解冇人講

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

929 Anti Chinazi!

幫推啦喂

pish 行動post 一定要推

無人推

何妖吹大雞，冇必係各區要硬碰硬！ 記住打贏打輸都黑警都一定只拉年輕人！ 硬碰就好似上次淘大炮台山北角咁又比人屈機！ 而藍絲就算打死人，都唔會拘捕！

手足，集中火力去搵娜娜！

早晨

行動post 啊
咪撚再理感情台啲廢post la

Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

我想同娜娜一齊騎牛牛

PISH

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

921 屯門要人

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960
紅橋站落車

黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）
3. 澤豐站落車，過橋即達

921大西北要人

p牌仔推唔到只好留個言表示支持

921要人呀

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

怒推

唔出唔係人

一齊入屯門騎牛

光復屯門

唔通入沙田咩

一起推行動post

大西北之日

幫手推行動po

繼續推

pushh

推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

Up

921屯門要人

集中推行動post
其他post請善用不推文回覆

去大西北shopping

推上熱門

推兩下

再推

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

推行動post呀
得我一個推點推得郁呀？？？？？？
你班連登仲記唔記得死咗既手足呀？？
仲推膠post?????
行動post推土機出動

921屯門

1

2

3

4

5

6

7

8

9

0

推
612 721 811 831

Pushhhhhhh

921 921

721831

921!
大西北!

921 1430 新和里

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :